\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[catalan]{babel}

\author{Sistach Reinoso, Arnau}
\title{Inicialitzadors}

\begin{document}
\maketitle
\newpage

\section{Que és?}
El Inicialitzador és un sistema força enginyós que permet entendre molt millor el programa en si.\\
Permet fàcilment entendre el flux que tindrà tot seguit aquesta preciositat de programa.\\

\section{Que fa?}
Al inicialitzar, no fa res. Però en el moment que se li demana que inicialitzi, doncs aquí comença la màgia.\\
Comença a partir de les dependències de cadascú a fer molta feina. Per definició necessita el coneixement ``importar'' de tots els objectes
els quals els seus sub-controladors necessitaran.\\
Així poc a poc, anirà fent que tot estigui connectat correctament tot entre tots ells.\\

\section{Com funciona?}
Esperem que el més bé possible. Clar està ;)
\subsection{Inicialitzar}
Defineix els seus fills.\\
\subsubsection{Controlador}
Només pot definir un controlador si estan al mateix packet ``Com ho vull definir jo''\\
Un cop estem realment al packet del controlador:
\begin{enumerate}
\item Declara l'objecte definit.
\item Comença a definir els controladors amb l'objecte controlat per defecte.
\end{enumerate}
\subsection{Al demanar connexions}
Ara ja tenim tots els controladors definits i respectivament els objectes. A nosaltres en aquest nivell només ens interessa els controladors.\\

Llavors cada controlador tindrà un mètode per a poder acceptar amb només un sol controlador extern de comunicació.\\
Com que només en ve a ser un. Tenim la necessitat que els objectes se puguin comunicar amb més d'un controlador per arribar a fer tot el que
vulguem.

\subsubsection{Nova proposta}
Ara tenim que realment impossible que un objecte se comuniqui amb més d'un controlador. Però si que podem crear un controlador que es comuniqui
directament amb l'objecte, i altres objectes, que no seran controladors. Seran els comunicadors!\\

Així que la nova proposta diu:
\begin{itemize}
\item[1] Objecte
\item[1] Controlador
\item[n] Comunicadors
	\subitem ShareInput
	\subitem ShareTranslate
	\subitem Etcètera
\end{itemize}
\end{document}
